陳茂波指單邊保護主義不可取 美方霸凌無信用

財政司司長陳茂波表示，單邊保護主義是非常不可取，美國總統特朗普上任後，與中國談判過幾次但又推翻結果，令人感覺無信用和霸凌，希望美國回歸理性，利用世貿的多邊協商模式解決爭議。

陳茂波在一個電台節目表示，中美貿易糾紛似乎會持續一段時間，可能有政治考慮，企圖打亂內地發展步伐。

另外，對於有報道指，中央會成立一個小組負責大灣區事務，國務院副總理韓正出任組長，港澳特首會在小組內。陳茂波表示，如果有這個機制是相當好，令香港能直接參與相關討論和提供意見。

奶共到
同中共強國官員一樣

一國一制
取消香港關係法啦

中國違反咗自由貿易十幾廿年
又侵犯知識產權
邊個冇信用先？

冇大冇細，不知所謂。

與中國談判過幾次但又推翻結果，令人感覺無信用和霸凌，

幾時有談判結果出現過

無美國保薦中國入世貿，中國應該仲食緊屎

成日叫香港人飲水思源，不如自己諗下中國，香港今時今日的發展，無英美幫手，真係食屎

芝麻狗官死返去食屎啦

mark低罪証比美國

囤波當房都唔洗比人拉
點解咁既垃圾仲可以做高官

香港有佢同林病兩隻狗男真係一鋪敗哂

上Twitter話比美國知
香港同強國一致
一早已經一國一制

有冇人發過去？

人講乜佢跟住講，字眼都跟足

汪汪汪，汪汪

保護主義？

支那對進口汽車收25%關稅

美帝對進口汽車收2%關稅

邊個係保護主義？

奶過頭,支共本來仲旨意香港幫自己走資,見到啲官咁弱智都知呢舖凍過水.

美國佬養大你真係嘥米飯

贏國有信用架

我個名

飲水思源好去親英親美啦

上訪華盛頓屌鳩侵侵囉

其實呢條友咩學歷？

佢同林奠刷鞋刷撚到咁盡,一陣支耶跪低/美國懲罰埋香港,你兩個企錯邊嘅奴才等俾人清算啦

共匪唔會因為你刷佢鞋而感激你

支那個白手套俾你兩個on9滅咗啦

中大會計.
當年無錢讀大學,李福樹供佢去讀,仲要唔洗佢還,不過佢一畢業就飛起人唔去人地間會計師樓打工因為人工得千二蚊,結果去左中大做助教月薪三千.

之前有篇訪問佢公開講過份人只要有錢就唔會講忠誠,報恩.都睇得出佢係一個性格極度扭曲既人.